呢個星期O左9.75小時嘅T 搞到今朝overslept甩左frd底

聽阿頭話下個禮拜只會再O更多 咁下個禮拜六我應該提早話唔得閒好定係頂硬上好d
利申第一次連鬧鐘都嘈我唔醒

甩你上司底